audit 狗入，world link 呢間firm 點樣

big4無望，想入2nd tier，但都未有消息，唯獨是有幾間local叫左我去in。
另外想問elite partners同world link 呢兩間firm如何，係咩排位？

依啲垃圾local冇人識喎

e 成日有in charge 比公會釘/停牌

google完ep嚇死你

local無討論既價值

World link, elite partner 同埋liu & wong

in左 等消息

認真呢 ching

如同我呢啲蕃薯仔無人識

我睇唔到有咩喔

唔好做local,浪費時間 試下報grad program

我做過大半年local, 裸辭 然後再報grad program入返big4

big4 gpa會唔會要求好高，小弟成績麻麻

有手有腳就入到

係咁就好⋯⋯其實我都有apply，但到依家都未有消息叫我去in，第時如果local比左offer但都未有消息唔知要唔要turn down 個offer好

自己search la 屌你

咪on9 喇2021一都請少好多,仲要比好多intern return offer, you think you
利：2020big4 audit

感謝

Google 下search 公司背景都唔做

佢啲job連 big4 second tier 都唔接 ，佢有53 隻 list com, 人工員數好似70人（唔確定），你諗下有幾wok

根本local接listed co都玩命
野又實亂做 Practice review因為有listed co又年年捉出黎罰錢
呢堆細list co 一隻fee都得果幾十萬
做黎都晒氣

D垃圾 local 想接多幾隻list com 扮second tier